睇黎CDPR真係好重視中國玩家

中文配音

殘體LOGO

中國台灣

等睇最後支那因題材而ban game

cyberpunk 2077 不了

贏國玩家：要俾錢不了，去下載翻版先

連登仔仲吹唔吹奏cdpr

而家睇定d先

唔係寫住CHINESE TAIPEI 咩

睇定啲先